ding_2呢個youtuber你返撚完大陸未？

你唔講我都唔知有呢條友

我認為你唔表態唔緊要
但依家係香港非常時期
你出片收晒廣告費咁 不如你返深圳住啦

I don’t know her

由MK ding
進化到大陸ding

who?

讀緊i大既youtuber
之前同KOL miss suechang好fd

麻煩大家推一推個post
一定唔可以比呢d流住大陸既血既偽香港人荼毒我地既下一代

夠啦, 全世界都係呢啲youtuber

好撚7

佢好似有去過集會（612），之前係佢YouTube 見過張相，但搵唔返我又無cap

唔係話幫住佢 但我記得佢有出過黎六九遊行
呢條片應該係佢之前拍落姐

我都記得有 唔記得係六九定六一二

佢六七月都有表態同屌黑警 仲敢翻大陸都幾勇

我有見過佢啲遊行post